招男vocal(新界東/九龍)夾下歌

本人 21 絲 vocal,夾開band ,表演經驗
想揾男vocal夾下歌 夾band
新界東/九龍
把聲似陳奕迅 周柏豪 style
肯唱英文 台灣 廣東歌
有夾開band ,表演經驗優先
識埋樂器更佳
有興趣留tg

要陳奕迅level 搵人應該有D困難

個樣似陳奕迅ok?

有表下演，唔識樂器
tg: popowoowoo

見到又要陳奕迅，周柏豪

即刻唔敢高攀

周柏豪咁都要

似陳奕迅周柏豪 你個range都幾闊

唔知似咩
你幫手聽聽岩唔岩玩?以前玩開pop

Eason同Pakho...兩個質素相差得有啲遠
符合得一個黎又符合唔到另一個

成首autotune 你諗住點唱live ?

live咁樣收唔收貨?

係咪一定要搵男有冇興趣夾女vocal

tg : proundofhk
結他+男vocal eason fans
以前夾band

夾開咩?
利申：鼓佬

pmed

pop野, 英文 廣東 台灣歌

tg 傾?

Tg: Kason0612
識結他 識唱Eason柏豪
有夾band 冇vocal經驗